馬 拉 大 波 妹 難 忍 制 服 誘 惑

莊思敏昨日首任中西區交通安全大使，鑑於近期香港發生不少釀成傷亡的交通意外，她呼籲大家外出時不要只顧做「低頭族」玩手機，要時刻警醒才能避免意外發生。她又謂學了賽車後，更覺交通安全的重要，因為稍一不慎便後悔莫及。她又指今次是首度 正式制服示人，更自爆對制服男情有獨鍾，認為制服會為男生加分不少，但拍拖一事只能隨緣。

此外，莊思敏透露最近忙於準備護膚品生意，首波主打產品是卸妝系列，雖然不少藝人均有自家護膚品牌，但她直言不擔心競爭，皆因巿場夠大容納眾多品牌，各有各做。

你屌埋我果份

汪阿姐派傳單